今朝又加沽⋯唉

師兄出盡力沽咁 帳面輸幾多

聽日市場會還你一個公道

20w左右啦 條路自己揀⋯

最緊要願意面對自己失敗

見頂了